其實轉去9月倉可以話死硬

我唔知個fund佬係咪有心搞死老散，依家問題係期貨交收唔到，又無人接，所以先跌到負。依家係爆哂倉，根本就算到9月都無人買期貨，其貨合約最終係要賣俾入貨嘅人，否則把撚來托，依家因為真真正正會交收果批人係爆哂倉唔洗補貨，就算今日疫情好返，都大撚把理貨買，要消化現貨咁上下，d期貨先有價值。依家轉9月倉，合約已經買少左，即係就算油價上返，價值都唔會返到轉頭。

咁佢應該直接摺?

好過6月drop to zero喇

如果6月期油喺轉倉前drop to 0 咪仲慘

即係轉定唔轉都死硬囉